如果日日朝早搞 我點搭車返工呀

你班仆街

好想被擺工呀,
有冇人可以大大力咁幫到我呀
我被擺工, 咪可以幫到其它人一齊被擺工攞
其它人被擺工, 之後又可以幫到更多既人一齊被擺工
唔好比我地有機會返工啦
好唔好?